功能:
1、盛大OL的287个战功的lua移植，至少270+战功是100%原样移植，少数战功因架构或技术问题稍微做了修改。
2、文功,武功,经验,等级,官职系统的移植。
3、手气卡的移植、原创的技能卡和虎牢关点将卡(FAQ里再详细介绍)
4、数据库保存所有你玩过的游戏结果，并显示最近300盘游戏记录

版本:
此战功包只适合太阳神三国杀0902以及之后的所有版本，不适合踏青，涅槃以及其他版本。


应用范围：
1、本系统只记录游戏房间里房主的战功成就，且只有在除房主自己外，其他玩家均为AI的情况下才能启用战功统计
2、战功系统只支持游戏所有除测试包外的原生武将， 玩家自己DIY的武将不计算战功(指lua的武将)
3、以下情况战功系统将被自动禁止： 多人联机, 多开, 自定义小场景, 剧情模式，作弊，开启自由选择武将和卡牌

安装:
1、下载战功包的zip压缩文件
XP系统:       xp战功.zip    http://pan.baidu.com/share/link?shareid=85020&uk=3472989255
win7系统:     win7战功.zip  http://pan.baidu.com/share/link?shareid=85021&uk=3472989255

2、解压
将压缩包复制到神杀的游戏目录，选择“解压到当前目录”，
保证 libluasqlite3.dll, lua5.1.dll, lua51.dll和游戏主程序QSanguosha.exe 在同一个目录就好了

3.对于win7用户 (XP用户可以跳过这一步)
a.需手工将 litex_sqlite3.dll, reg_sqlite.bat这两个复制到windows目录下的system32目录，(通常情况下是C:\Windows\System32)
b.以管理员身份运行一下 System32下的 reg_sqlite.bat (就是你刚刚复制过去的那个,记得以管理员身份哦)
c.如果收到类似 litex_sqlite3.dll 中的 DllRegisterServer 成功之类的提示的话，就说明安装成功了。

4. 玩一盘游戏后，双击游戏目录的 zhangong.html (win7的是zhangong.hta) 就可以查看战功了

5. 对于之前下载过战功包的用户：
因为最近两天有比较大的改动，建议重新下载本文件，解压覆盖一下，覆盖之前先删除 zhangong文件夹中的 zhangong.data (删除后数据会全部清零)


截图:
[img]https://qsgsext.googlecode.com/svn-history/r23/wiki/overview.jpg[/img]
[img=1048,510]https://qsgsext.googlecode.com/svn-history/r23/wiki/zhonghe.jpg[/img]
[img=1241,416]https://qsgsext.googlecode.com/svn-history/r23/wiki/results.jpg[/img]

FAQ:
Q. 技能卡是什么，怎么获得，怎么使用？
A. 获得: 游戏中你每杀死一个人,你将随机获得一个技能, 这个技能作为技能卡可以在你以后的游戏中使用
   使用: 游戏开局时系统会从你所拥有的技能卡中，随机挑选N个技能供你选择,你可以选择一个技能，使用的代价是你流失一点体力，
         然后你的武将在本局游戏中就拥有你选择的技能。   N = 你点亮的战功数 除以 20

Q. 技能卡是可以重复使用吗，永远都有效的吗？
A. 不，孩子，技能卡是消耗品，你每使用一次技能卡，对应技能卡的使用次数就加1，当使用次数等于获得次数时，这个技能卡就不能再用了，除非你再获得它

Q. 技能卡的技能是游戏里面所有武将的所有技能吗？
A. 不是的，事实上，技能卡总共只有100个技能，为了避免出现蛊惑联营，鬼道洛神等无敌技能组合，我对游戏所有技能进行了选择过滤，
   只留下了100个不太会引起强悍组合的技能
   
Q. 我选择刘禅使用技能卡后，为什么没有流失体力，是bug吗？
A. 不算bug, 为了防止刘禅流失体力后，游戏开局就觉醒，我对刘禅做了特殊处理，只有他使用技能卡是不需要流失体力的。

Q. 手气卡和盛大的一样吗，需要买的吗，每局游戏开始可以用几张手气卡？
A. 手气卡的功能和盛大的是一样的，但他是免费的，每局使用的次数同技能卡中的那个N.  ( N = 你点亮的战功数 除以 20 )

Q. 哎呀，邓艾怎么没有手气卡，Bug呀
A. 手气卡的使用时机是游戏开始后，主公首回合开始前，邓艾如果使用手气卡的话，会触发屯田，这不科学，
   于是邓艾就禁止使用手气卡了，这是没办法的办法，不算是Bug
   
Q. 点将卡是啥东东，不是有自由选将吗？
A. 首先，点将卡和自由选将一毛钱关系也没有，你没开自由选将也可以使用点将卡。
   其次，点将卡只能在虎牢关下用，你使用点将卡后，你可以为场上所有武将重新选择武将，其中给主公吕布选择的是副将，联军3将直接是单将变身。

Q. 给虎牢关吕布使用点将卡会出现什么情况?
A. 第一阶段会变成，虎牢关吕布1 + 你点的将 组成的双将， 血量上限为8
   第二阶段会变成，虎牢关吕布2 + 你点的将 组成的双将， 血量上线为4
   两个阶段的虎牢关吕布都将失去技能“无双”， 第一阶段变成那个第二阶段的那个回合，虎牢关吕布会自动弃掉已装备的武器(连弩除外) 

Q. 点将卡可以点任何武将吗？
A. 所有扩展包全开，除 神关羽，神诸葛亮，神周瑜，神吕布，离魂婵，垃圾桶这6个武将外的所有武将都可以被选到，选将界面有10个武将可选。
   
Q. 为什么翻面对第二阶段的吕布无效？
A. 为了防止一些翻面武将把第二阶段的虎牢布搞得太High, 禁止第二阶段的神吕布被翻面， 第一阶段还是可以翻的。

Q. 神杀老是闪退，但是闪退后就被战功系统当作逃跑了，怎么清除逃跑记录？
A. 有一个战功【狗屎运】，当你开局的起手4牌全部为黑色时，可以清除你N盘逃跑记录，如果你人品不好，还可以借助手气卡来帮忙哦

Q. 我可不可以不使用技能卡，手气卡或点将卡？
A. 这三个卡都不是强制使用的，所有卡都会在游戏开始的时候询问你是否使用，或都提供了取消这个选项。

Q. 但每次都询问我觉得很麻烦，有没有办法让他们彻底消失？
A. 修改 ./extensions/zhangong.lua 代码的前3行，把你不想见到的卡设置为0就好了， 修改 = 1 那里的那个数字 把1改为0， --后面的那些文字不要管他
注意: 如果你用windows自带的记事本来修改那个文件， 我可以向你保证， 后果绝对不是你想要的.
建议下载 EditPlus来编辑那个文件, 如果你不会使用百度，可以咨询我。

enableSkillCard = 1		-- 是否开启技能卡， 1:开启, 0:不开启 
enableLuckyCard = 1		-- 是否开启手气卡,  1:开启, 0:不开启
enableHulaoCard = 1		-- 是否开启虎牢关点将卡,  1:开启, 0:不开启 

Q. 游戏的过程中，我发现了bug,要告诉谁。
A. 去论坛 http://qsanguosha.org/forum.php?mod=viewthread&tid=3897 回贴报告这个bug 或者给作者写信：  haveatry823@qq.com

 
 
